【01獨家】呂麗瑤前教練日間指會「請律師」, 晚上攜帶細軟離開住所

港聞
【01獨家．有片】呂麗瑤前教練日間受追訪 晚上與家人離寓所
撰文： 香港01記者
發佈日期：2017-11-30 22:40
最後更新日期：2017-11-30 22:42

「香港欄后」呂麗瑤今日（30日）凌晨在facebook發帖指，自己於初中時曾被教練性侵犯，轟動全港。呂麗瑤的現任教練鄧漢昇早上接受電台訪問後，《香港01》記者曾於下午找到呂麗瑤其中一位前教練，詢問他對事件的看法，當時這位前教練指「唔想講嘢」及「驚講錯到時麻煩，要請律師先。」至晚上，《香港01》記者則見他與家人離開大埔寓所，坐的士往青衣。

家人主動走近 稱一家外出晚飯

記者從下午訪問這位前教練後，一直在其大埔的住所外等候，期間他不時走出露台觀察。至晚上7時22分，他與家人離開住所，當時他們攜着兩個背囊及兩個布袋，其中一位家人主動走近，向記者表示，他們一家外出吃晚飯，又指希望記者不要驚動鄰居。

記者尾隨發現，該名前教練及家人徒步約10分鐘前往大埔富善邨，期間他的家人數次回望記者有否跟隨。他們最後登上的士，前往青衣，至晚上約8時，他與家人在青衣港鐵站下車，進入站內並失去影踪。

《香港01》記者於下午，曾向這位前教練問及對事件的看法，他起初指「唔想講嘢」，及後指「驚講錯到時麻煩，要請律師先」，再問及其他問題時，他則稱「唔清楚」、「唔知」。

01好癲

經crosscheck多個post，最新確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、Coffee@、Gladiclus、newlife、JR、RedBaron = Epiphany、dewi、bbchu、D_Wade、Spurs_Leonard、十卜Ching、侵B、民國復興、群龍共舞、霍金轉身、優美開始、黑腸盧卡庫 = 國語好手、返六日唔撚易、追捕兩米黑鬼、吾系甘開心牙、社會主義者佛利民、小翁翁、毛澤東、晚媚

屌一日未定罪就咪撚搞人全家啦香港記者

男人一定有錯既屌你老母

唔開名
但全家去邊都有記者跟

垃圾傳媒又係預定曬對錯，判官上身釣住人
跟住樓主就照單全收再擺上黎呃正評

近排係咪無新聞, 驚報紙佬無飯食, 所以整單咁既嘢出黎?

支共01

青衣港鐵站下車
唔通去機場着草

如果真係請律師嘅話
咁呢單野好睇啦

唔通係佢

小學生身體檢查比醫生卒賓州，之後講係身體檢查一部分。 算唔算性侵

1959年曾代表廣東隊參加第一屆全運會，主項200及400米欄，在1938年香港出生的黃Sir在67年返港再加入田徑界，除了是當年的『欄王』外，多才多藝的他也曾在持竿跳榜首留名，亦代表香港到處比賽。任教過香港大學田徑隊、現任中學冠軍隊培正、德望……亦是屈臣士田徑會教練，黄Sir半生貢獻田徑，學生徒弟無數，更有多位係香港記錄保持者。

原來咁老

好撚心啲妓者咪撚影人啦

慘 未審先判 條女仲要唔報警 教練真係乜都硬食晒冇仇報

#staystrong

香港01=台灣傳媒

出律師信反cap

德望中學回覆《立場新聞》查詢時表示，校方不會回應關於黃姓教練是否仍是該校學生教練及有否收到涉及性侵的舉報等問題。

垃圾01未審先判
#metoo
#staystrong

慘

果然係夾埋后欄做假新聞

依家香港做法官嘅人數多到你唔信

香港01真係仆街，故意唔開名扮有職業道德，又專登報道到個嫌疑人就係佢
btw我覺得唔理有冇都好，個女人講得出黎就要有證據囉，冇你咪比差佬跟囉，我總覺得查到一單就慢慢爆到多d架啦，依家講完又故意避真係同人格謀殺冇分別

01正仆街
上次上門偷聽林榮基講電話砌生豬肉
次次都玩人格謀殺

見到01企條女果邊謀殺教練就更加覺得后欄身有屎。

話唔埋真係幫阿爺做嘢，搞鳩個本土派教練。

直頭夾埋咁樣啦，呢頭出post個頭香港01就即刻有新聞

邊撚個係阿爺

香港01 依d垃圾比垃圾睇架喎
樓主你。。

呂小姐都唔想搞大件事
好心啲傳媒就咪撚咁多事

轉移視線

低端人口已滅聲

咁佢不如唔好公開

唔是話😭Y咩。。。點解姓黃

尋晚明姣屍掘最初係屈個姓余嘅教練，出埋名出埋相，炒咗車又當無件事。

屌你老母

其實可能係正常外出，標題講到佢畏罪潛逃咁

‘係紅燈面前佢竟然停低部車!’

支共報都有人撐
你訓撚醒未？屌你老母

告佢啦

其實如果無做過, 就出黎解析下, 如果做過, 認錯都係加返分既, 最怕認左之後俾人吿

竟然 呢個詞真係